@book{SWB-61944617X,
address={Heidelberg},
bestand={Universitätsbibliothek Freiburg  [Signatur: ZN 1759-47.2010];Universität des Saarlandes, Wirtschaftswiss. Seminarbibliothek,  [Signatur: ZZ-288 / SB];Sächsische Landesbibliothek - Staats- und Universitätsbibliothek ;Universität Konstanz, Kommunikations-, Informations-, Medienzentrum (KIM) ;Universität Mannheim, Universitätsbibliothek ;Universitätsbibliothek Leipzig ;Karlsruher Institut für Technologie (KIT) - KIT-Bibliothek  [Signatur: 2010 A 2834];Universität Stuttgart, Institut für Arbeitswissenschaft und  [Signatur: 681.3(035) HMD Heft 271];Badische Landesbibliothek  [Signatur: ZA 8267,47.2010,271/76];Hochschulbibliothek Reutlingen  [Signatur: I 1-20-2/ /2010,271];Deutsche Universität für Verwaltungswissenschaften Speyer  [Signatur: D II s 732];Hochschule Mannheim, Hochschulbibliothek  [Signatur: F XIII 300/271];Hochschule der Medien Stuttgart  [Signatur: Hks 3];Duale Hochschule Baden-Württemberg Stuttgart  [Signatur: WAna 20/271];Hochschule Albstadt-Sigmaringen, Bibliothek Albstadt  [Signatur: InWi 86-271];Duale Hochschule Baden-Württemberg Mannheim  [Signatur: INF T 3200.69];Hochschule Offenburg, Bibliothek Campus Gengenbach  [Signatur: H 051 -271-];Berufsakademie Ravensburg  [Signatur: ICkk 99];Duale Hochschule Baden-Württemberg Lörrach,  [Signatur: SQ 1100];Hochschule für öffentliche Verwaltung und Finanzen Ludwigsburg  [Signatur: Ju d 2600 271.];},
editor={Hengartner, Urs},
isbn={9783898646246},
keywords={Semantic Web / World Wide Web 2.0 / Soziale Software ; Semantic Web / },
note={Enth. 10 Beitr.; Literaturangabenaa},
publisher={dpunkt-Verl.},
series={HMD - Praxis der Wirtschaftsinformatik ; H. 271 = Jg. 47},
size={128 S. : Ill., graph. Darst. ; 240 mm x 165 mm},
title={Web 3.0 & Semantic Web : semantische Suche, Social Tagging, Text-Mining-Methoden, Social-Bookmarking-System, semantische Mashups, WikiTagging, Informationssuche in Weblogs},
url={http://www.gbv.de/dms/weimar/toc/61944617X_toc.pdf ; http://d-nb.info/998796328/04 ; http://deposit.d-nb.de/cgi-bin/dokserv?id=3391977&prov=M&dok_var=1&dok_ext=htm ; http://bvbr.bib-bvb.de:8991/F?func=service&doc_library=BVB01&doc_number=018909898&line_number=0001&func_code=DB_RECORDS&service_type=MEDIA},
year=2010,
}